歡迎考車fail嘅人嚟傾下計 暨 青山瘋癲大會 大家都唔想做幸運兒(22)

特別感謝狗公/官153整合依個list

考牌官整合

大家講下遇過咩考牌官同埋感想:
309 - 老+高+瘦, 聽講幾好人, 易PASS, 但俾佢肥左"太接近物體"
176 - 呢條友超串, 一上車師傅已經叫我小心D, 點知真係俾佢肥, 明明用左一次3波, 佢好似趕住投胎咁, 又話做乜唔用3波?
194 - 呢個好人, 有同我打招呼, 係卷髮, 雖然戴住口罩, 但貎似林作, 佢俾我PASS呀
四眼暗瘡仔168，師傅叫我醒水d，話佢揸得好嚴，講野成部導航機咁，但我就係佢手上拎P，之後師傅話我係佢第二個學生係暗瘡仔手上拎P喎
156 奪命金 白色溝黑色頭髮 兩樣肥晒 人渣無人性 完
聽講186係KILLER, 做最安全既決定都肥你, 因為你冇把握出現一秒既機會
我第一次182，雖然臨尾肥左，但佢都算nice………
第2次係179 pass我，呢個超級nice……考果時完全無壓力……
175 : 考輕型貨車，正正常常
308 : 考中型貨車，佢戴左口罩講野，真心聽唔到佢講乜。問多兩問，佢就發火，然後我肥左😑
但師傅話佢好鬆手。
309，pass左，算晤算特別好人就晤知，但佢好既係晤會成日打開份野剔剔剔，係到某一兩個燈位一次過剔
197 呢個好似新官黎幾好人 上車就講早晨仲好有禮貌
但佢全程都望風景😂
佢冇乜望我渣車番到去
181正仆街
208 語氣幾溫和態度好好，好少打開份野剔剔剔，搞到我零緊張感😌
係有一次過架的士(貌似死車)過到一半，點知佢開車，我就即刻放油俾佢行先再慢慢入返正線，跟住佢遞手示意我睇下：做咩咁心急呢🤣🤣不過最後都 1️⃣✅pass 😂😂😂

176出名好考，如果肥係佢手真係要檢討下
192-好官，考時唔多寫野，令身邊我唔多感到壓力，佢呢D我估係，喜歡睇哂全程先再俾分
210- 有禮貌 但killer
153 寸嘴到仆街，又kill，鬼唔望你俾人打，屌你老母

215 好官，幾好禮貌，喺佢手上pass丙
58 好nice 有禮貌 pass曬兩part

166 好嚴 老人 講野陰聲細氣好恐怖

191 幾型 不過係咁R手毛

153 寸嘴到仆街，又kill，鬼唔望俾人打，屌你老母

補充一下考官153先幾有禮貌 指示路線語氣温和 無講其他野 會不時攞起本簿寫
215 好官，幾好禮貌，喺佢手上pass丙

筆試都fail
綠色垃圾巴打

Fail等考
做極做唔完巴打
南豬隻狗巴打
相見乜乜乜絲打 (青山永遠榮譽院友)
C君莫望報
大過仔
食煙會急屎
磚大乜乜乜師弟
呀力士摩根巴打

等第一次考
雀仔巴
狗官153 (爸爸)
兔仔唔識叫
閃閃星光
因性為奴

已合格
自摸絲打
被瞓斥絲打個男朋友+被瞓斥
行行下跌落街
天氣哈哈哈巴打
私何者
踄谷封關 (青山榮譽會長)
呀頂好急屎
Abnormal巴打
舂掐擠插搯摏韬㧮

我淨係記得因性為奴巴話等fail
所以加佢入等第一次考
其他有咩加已經唔記得晒

個post 已死

冇人做1001

你琴日潛水都潛得好快

又爆左嘅

早晨

乜水

早晨
尋晚潛到我訓都未有人做1001

我有999

唔知
但佢留左名我就加番上去

等左兩個鐘都冇人做

553有冇

下次唔準潛

幫你置頂同大家講

冇潛 咁啱唔得閒打字姐

扮咩

呃啦

咁你同153倒數又唔開

細佬
Well done ah
學做真男人第一步就係
不停中1001

多謝
不過不停中1001真係學做真男人嘅第一步咩

非

咁岩訓左姐

真

真
信我地

四膽Benz勁好渣拖住40噸都可以行到120

終於攞左學牌 可以學車車

約咗阿sir未
你個阿sir貴姓

姓楊 佢話攞左學牌再搵佢

A true gentleman is always courteous.
信我哋班姐姐

我哋呢次真係有機會碰面嗱
緊唔緊張呀

小心個後欄

我嗰個都係姓楊 最尾嗰隻字叫咩名

我哋都可以見面

都唔知係咪真嘅
信住先

好啦好啦信姐姐你啦

唔係呀

咁唔係

試過喺出邊上左兩堂都教得幾好
係呀邊上邊補

原本12月囉

未呀運輸署都未辦公
可能係調返轉

一齊考

不了

ETS？
我開頭好少超速
後尾勁有錢先開始超速

係呀 依家裝咗個電子狗 一有快相機就嘈到仆街
不過我都玩咗好耐 依家勁有錢

仲咩啫
你好驚見到我咩
放心
我唔會食咗你的
3月尾我仲操得密
復活節後先考
考完阿sir話教我泊L位同去街街

諗起都開心

你咁易認

佢有咩特徵
真係190

睇少我
啲van成日比我推架喎

呃你做乜鳩

仲唔係我

睇到心驚
好驚自己都上埋合輯

祝你有得考

5號校巴勁賤
13號個個自己都反應慢啦
咁大架學車係度都仲篤油衝上去

係人都有學牌既時候架啦
我就真係唔信有人一出世唔駛學就識揸車

撞上去等收錢啦
冇撚錯bo乜鳩 前面唔行我想嘅 屌佢老母臭閪淨係識得喺度bo bo bo 趕住去地庫報到？

你估而家選港男咩
大家都係沙駕人
香港嘅兒女

真架
一支浪衫竹
好恐怖

推爆你

我是中国人

你講咩話

睇吓邊個推邊個

哈佬 有冇好miss我

嘩!
呢啲真係唔可以揸出街
天生炸蛋
但第5架校巴好賤
人地學車啫
唔洗咁仆街嘅

冇

有冇見到自己
有沙駕出邊嗰條路

吓......
Er......
我阿媽係

好呀

真係少耐冇見

無喎
我無犯呢啲錯喎

去印手足地頭觀塘

呢排去咗邊到玩呀

嚇死人 睇到心都離一離

大家有冇食下午茶?
今日涼涼地
我都要食個杯麵做tea

食左譚仔下午茶 岩岩

啱啱食完烏冬

啱啱食完

晏就都食左
但而家已經肚餓了

退休生活

我都覺 聽日後日又打

咁又未得住
不過可以問吓街sir

羡慕

會塞車

失業

大家都食有湯嘅嘢

咁多腳嘅
咁又唔上嚟

暖粒粒 想沖多杯華田

熱辣辣

我食big size嘅極辛豬骨
仲食緊

早幾日睇劇睇全日 一炮過睇曬成套愛的迫降 所以冇上黎

快啲食啲熱湯嘅嘢啦

在職人士

幾時知結果

有湯暖好多

求介紹

迫降

調景嶺宋仲基？

好好睇好甜 最正係佢地真係情人好襯

21歲(失業）

quit youtube

宋仲基係另一套

邊個21

你

你真係唔識喎

我9知咩從來都唔睇呢啲

我個度倉黎
暫時未知仲有咩地方要人

正.....我都等緊有女女降落俾我

唔明
同我個fd有咩關係

嗰個係太陽的後裔

好好睇 你要睇下

係
雖然現實一齊又唔同講法
但都好甜

我爸爸要我 職業女兒

不了同啲女睇吓就可以

係
連語氣都差唔多

唔洗一年見一次
依家日日見

笑撚死

咁無你份

首先你要有玄彬嘅外貌

我有佢嘅高度得唔得

唔知我個玄彬幾時到呢

可能因為現實本身就一齊 所以套戲更甜更真實 神仙情侶 男女都咁靚

林雪就有你份

其實我似偷睇韓劇個個兵仔

唔得 搞唔掂

好討厭個brian cha
有料洗咁賣廣告
仲有佢個老婆ig膠論一籮籮

最好笑打機個到

點解喎

errr可能下世啦

Who is佢老婆
Ig 係咩

不要再說了

喂喂 尊重

我都等緊 今日夢到我有個好似利正赫咁嘅男朋友

玄彬真係好man

尊重拉

errr
emmmm
可能都需要啲日子

好有現實感

樣嘅問題

次次喺印手足嗰度都見到你留言

人身攻擊

孫仙
雖然我鐘意徐丹多啲

嗰個都幾cute

who is 佢老婆

你慳啲

放心
你個姐姐一定係渡邊直美

好喜歡

我想為左徐丹死
小姐性格嘅女女好正

我好尊重架
一國兩制都咁快冇
你都好快嘅

我地一齊等

係定延

笑左

有

真
真係好鍾意
勁有安全感

原來係印巴分身

是

太平洋寬肩

你啱

揾個嚴重港女咪得

一個阿毛

早抖啦

好 遇到人生無憾

你最鍾意嘅auntie

我即刻終止無腳仔生活
從此封盤

唔同嘅....你都明港女係點

男人定仔
我要Mina

tb師

差唔多啦

Google大神幫到你

可唔可以Google到你個Ig

印巴情敵

真 我咁細都即嫁
李敏鎬咁樣都好正

唔追求物質嘅分別

你tg咪見到囉
我private account
我無太多selfish ga

或者孔劉

tg我ig 名在線等

點解

睇韓劇點會睇仔
睇女

費事自爆 唔講啦

你已經見過我張相
其實睇真人叶啦
立體啲

自咩爆 同你有親

tg講

沙駕見唔到

都可以

邊part立體

唉 自私傾

好快啦

呢個我還好 鐘意李棟旭多啲

應該立體嘅立體

咁你入嚟啦

個肚腩咪立體

我又tg講

鬼怪個陣好啲...
依排個套太乾太廋怪怪地

絲打識貨
姐姐打漏咗
No. 1 李棟旭
No. 2 劉孔
No. 3 玄彬

我諗起胖虎入小夫圖

你呀
我無咩ga wo

劉孔

go go go

我點會有

係
太瘦唔好

我係
1李敏鎬
2李棟旭
3玄彬
Kpop d哥哥同演員真係完全唔同feel
即刻比下去

姐姐對kpop無興趣

對定廷有冇興趣

其實姐姐我有怪癖好
我情迷男人味爆登嘅男性
唔介意叔叔

林雪咪啱你

無

完全唔鍾意
佢哋太多整返嚟

我都冇睇最近嘅kpop d人都唔識 對我黎講係弟弟了

但係印狗好鍾意

現實冇乜遇過 古天樂個type?

定仔有整過咩

唔係呢啲呀

古天樂好man咩

我一個都唔識

洗米華？ 佢係幾型嘅

唔知道 暫時冇香港人比到呢種感覺我 韓仔嗰種大男人係唔同啲

初出嚟工作遇過幾個
但嗰時太細個
根本绑我唔著

好man ah

跳脫

唔鍾意
外型太花弗
我要嗰種成熟穩重感

嫌三嫌四

有排幾鐘意佢

今期流行

我唔係要靚仔其實
係一種感覺同味道

林雪咪得囉屌你

真係麻煩

好好笑

係咪意外

我第一下反應反應都同你一樣

咁咪得囉

最緊要錢姐

大前提

認真你真係

可惜你唔係女

不要再說了
今年生肖運程話我好好運又有姻緣

你都唔踏出第一步 唔通個天跌條女落嚟俾你咩

你唔係真女人，中親都唔開post

等緊...九龍灣玄彬 你估流嫁

好撚忙啊

勁多人亂咁bo架
個個都燥狂咁款

又走左去打牌呀？

真試過有一次前面停低咁我咪停低囉 之後後邊條廢老係咁bo 我咪索性打死火燈 如果唔係個阿Sir喺隔離 我就一定落車屌佢老母臭閪

叫左個外賣頂佢個制黎到凍鬼哂

迫降係玄彬呀

對唔住囉

做得好

屌，今日有停車場有條傻尻逆線落斜，我咁啱上到二樓跟線入，佢遠處見到我，呠我開高燈示意我讓佢

我直接將架車貼撚著佢車頭停，然後p波手制

佢死死地氣扭入停車格穿返出正線走

屌你老母，揸架垃圾廢鐵，地線都未識睇

落can食啦

唔通全部同你一樣生肖嘅人都係咁咩 信呢啲不如去睇流年運程好過

聽日先打

信生肖不如去睇相

唔po 相了

a1結婚唔易架

我同老婆就係成功例子

屌自私傾

係
佢真係幾man
香港黎講佢都數一數二

野馬

好勁咁邊個大啲

我都想打

我仲係度

年紀？

我

唔洗返工咩

咩呀
嗰時細個吖嘛

除咗姐姐我

妹妹不了

啲柒頭真係唔識死
唔知你乜水

我細個就係諗 生肖話我係咁嘅話 咁咪全級同學運程一樣

啲的士佬/伯都係咁

估到

嗱，搞清楚
我有！

真
雀巴要努力

甘拜下風

咩係印狗

啲女仔大多有執的

飲食台慘過返印度

聽日想請假
太涷

知道知道

麻雀中毒

聽日放假

佢好似好似係同我一樣都係讀cc
冇睇錯嘅話

佢淨係識觀塘

如果要番你打算著幾多件衫

啱啊

我會請假

其他同事會唔會都同你一樣唸法

一定會

結果冇人番

任何事都唔需要羨慕
每個人有專屬嘅一條路
呢條路啱佢唔等於啱你
享受每一個經歷
敢愛敢恨

我知
不過聽到呢啲事
難免都會羡慕

🎶🎶🎶
我在尋找 可依偎的胸膛
愛在何方 我笑我始終稀罕
仍然願意 准許當天飄進夢鄉
為紀念曾經巧遇上

點先可以快d 賺錢
我借左錢番黎買多架車 同請人 開大個車倉
之後佢都都好似唔係好識賺錢 要自己出黎做

差一兩年姐

咪係，我癲架嘛

又日日好西 打牌 去chill

又轉地方

真，中間付出要好多架

冇係退休生活

下佢唔係做緊野啦咩

又放 放幾多日

突破盲腸

有邊次唔洗付出架

提早享受

Sem break ma

佢好似有係cc個post講過野
仲好似講到而家讀緊
不過唔知有冇睇錯記錯

要維繫好真係好難，cow都唔難

我月尾要開學了

我有幾對中學同學拍到結婚
而家生埋小朋友

break 緊就差d 唔記得哂我地
好睇你仲有番d 人性上黎

咁突然

出黎做野唔同圈子生活模式唔同真係好睇夾唔夾

我同你同一日開

真架
有啲嘢真係咁
尤其好多始料不及嘅事
世事
who knows

我地原本係兩個圈子嘅人 唔係一齊讀書

今日咁晏嘅你

冇唔記得 我有mon post 冇講野咋嘛

放到星期1返

我都係
中學已經暗戀阿sir

訓左
10點訓 1900先起身

我都好佩服佢地

真
順其自然
寧缺勿濫

放大假？

Wow

no pay

接受唔到同個冇feel既人拍拖 唔鐘意比人管

係
sem break過得好快

互管實有 有冇feel 最重要

但你遲我好多放
不過開一陣就放新年

今日唔知聽日事

有feel嘅俾人管下都開心

有feel = 關心
冇= 多事

咁咪約全班朋友囉
一樣好開心

首先你朋友無節目

有feel鐘意既點管都得 唔鐘意既應該講多兩句我就爆炸

遇到要試
唔好怕瘀
尤其男仔
任何事要有越戰越勇嘅精神

真 番一陣又放假

真，依個好現實

咁咪好少見你哋囉

給你一個正評

正確

唔會嘅 一開sem都唔太望

忙*

好多朋友都有另一半
何況冇另一半都好大機會有其他節目

到頭來係自己受傷
戰到驚

想直接放到新年

Me always

可能會少覆大家
但點都會mon po

姐姐得閒摷下你

你唔戰
真係驚
無女女
唔好喊

你地咁惨嘅

容易受傷的男人

可以教下我點溝女

Gay

你咩意思

非禮呀

WTF緊呀

你直接攬啲姨姨應該都得架喎

不了 姨姨冇興趣

冇問題
姐姐摷我我幾忙都會應嘅

大把人當正自己屋企咁揸
我入屋苑個個位咁岩塞死哂啲車
排緊隊入去
有條友隔硬係後面攝出黎想打我尖
我死都唔俾佢過
少少位都唔讓佢
你夠僵就隊埋黎
正賤人黎

金言
如果真係啱feel我都會盡力試下

我都唔知點解

哭𠹌左

呢幾日WTF肯定好正

咁祝你自摸多啲

最既就係有自信

係喎，今日你無出車

摷

真係差少少都等唔切，唔知以為佢去送殯

梗係有係姐姐

有冇相先

梗係有但係唔會俾你

開頭係窮啲
一開始自己同請返黎既司機
最好係加長途駕駛先
咁樣EXP同錢都多啲
買架馬力大既平價volvo俾司機就得

當你車隊有返咁上下人數
就可以買多啲車場
到時可以飛黎飛去接最好賺既單
好快就會多錢到冇頂會洗

男人黎

下星期一要返

今日我就算返工都唔會出車
老豆今日要用車

叛徒

好似火箭咁

架車得我會用

幾時過兩招俾我

幾時都得

圖呢

叛徒師

等陣如果你識嘅咪賴嘢

到中期要煩既係升LV
唔夠LV有錢都買唔到靚車

你依家係咪已經冇玩

羨慕
我要捨牙

冇啦
後黎轉左玩ATS
再之後學左車後就冇玩
軚都入埋迷你倉

是
二千萬前鏡頭(叛徒）

渣真個架啦

好難講一係你留低tg

ats其實有咩唔同

真
軚感差太遠

普通正常女仔
有眼耳口鼻
個樣乖乖
但好爛口

你上次唔係hi過人咩

你講咩話
咪屈人

啲車個頭好長囉
啲路唔同啲
但我覺得ETS好玩啲
ETS MOD都多好多

有咩mod特別推介

嚟啦，長談

我記得你啦 金正恩

唔係細佬嗰type
放心

佢點會冇
成手姐姐呀

邊度有成手

爛口好啊，我鐘意 真性情

你咪聽佢講

真
睇到就算

我好似冇你玩得咁癲
我已經唔太記得我玩成點
後期連司機都懶得請

Mod都係個啲姐
Promod個啲你實有玩啦

我冇
電腦太垃圾

係建興？

吓
你sent過嚟㗎喎
你自己都話佢惡

原來爛口
我都冇留意到

加鹽加醋

做咩講自己

吓
唔玩promod少左一半樂趣喎

你大把貨
我相信

你咪扮啦

講緊你個姐姐

所以準備換電腦

做咩抄我用喊豬

我冇
講事實

你有

你咪屈絲打

事實係

加咩啫
你自己鍾意嘅

是
很正

cls

病入膏肓

非
我對感情很認真

所以我同你只可以喺到做朋友

我做倉冇得WTF

多謝

我有比過你睇咩

type呢家野好難講
遇到啱感覺嘅人
咩type都唔緊要嘅

cat girl?

你聽人講粗口會打冷震？

呢個表情搞到我好驚
有人話要插盲我對眼嘅時候通常都用呢個表情

呀ken

俾個叛徒插盲隻眼

收到風佢係gay

之前咪同你講過

點解要咁做

是原來你鍾意食美極

好重

重口味發現

係樓主

唔係
又屈我

所有駕駛考試服務，包括路試、駕駛筆試（甲部試）及的士筆試，以及駕駛考試排期服務將會繼續暫停，直至另行公告。運輸署會在恢復駕駛考試服務後，個別通知受影響考生新訂的考試日期。

連自摸王都屈我
重口味唔啱我
啱153多啲

又停到幾時

非也

橙

笑死
大部份肥到成座山咁嘅肥婆，條頸後面都好多老泥，因為佢哋沖涼嘅時候卒唔到。
老泥俾頸部脂肪一層層夾住，日復日年復年咁累積。
所以大部份肥婆條頸都係黑色，越黑老泥越厚。

如果你哋有幸溝到肥婆，就人一世物一世點都要試下。
首先用手指濕少少水起勢咁卒，用匙羹刮出嚟，加兩滴美極慢慢品嚐。
初哥可能話核突，但你唔食肥婆老泥等於登上白雲山唔食山水豆腐花一樣咁傻的嗎。

下身方面又係有學問，肥婆食咁多漢堡包同牛肉，男性荷爾蒙分泌過盛。
所以塊西至屎o全部都係毛，無論佢幾乾淨，都有陣咸魚溝變壞乳酪嘅味道。
據英國研究，82.5%肥婆都唔會剃腳毛，因為烏低身嗰下等於做sit up，有違肥人忠旨。
所以肥婆啲腳毛永遠好似鐵線咁粗。
奶西嘅時候叫佢瞓低你忠個頭埋去，兩隻手要掃佢隻腳啲鐵線等佢起雞皮，然後叫佢嗰對火腿夾實自己個頭唔好比空氣流出。
陣咸魚味喺真空環境會得到昇華，係有層次而漸進的。
奶嗰時攝攝聲，有3D立體音響加回音效果。
你嗅覺，味覺，觸覺，聽覺得到前所未有嘅享受，呢啲先叫人生啊。

啪啪啪嗰part唔多講，因為肥婆塊田多肉好撞係常識，你塞咗入去會感受到溫暖同安全感，比一層一層肉緊緊包住。

成日笑肥婆以為自己好識食嗰啲人，根本就係未夠班，自以為是嘅表現。你比食女界嘅高手揀減肥前欣宜定係整容後楊怡，佢完全唔想答你，一嚟佢唔想笑勁你問無聊野，二嚟佢已經諗緊點班支美極返嚟。

植入式醬油廣告

你地唔同type 佢係ee 你係重口味

乜嘢事

咁搞法 5月都唔洗考

非也
我唔重口味
俾個徐丹我就好

前日有冇買馬

好無陰公

細佬
你幾時食重口味

輸晒啦
岩岩六合彩中左40蚊

港女 好容易姐
我想要個玄彬就難啲
比偷韓劇or靚仔軍人我都可以

我冇啊
姐姐你都屈我
細佬哭𠹌左

要啦
打機電腦唔慳得

呢個表情係我比你架喎
我幾時插過你
而我自己不知道

我本身都成日用

俾個士官長你

無了期

俾個鄧炳強你就有份

痴線
我意思係現實我唔太會講

冇得救

連登馬膽王

竟然係咁
呢個表情我淨係唸到二千萬轉絲要插盲我對眼

唔好呀

不了 具承俊都好

我冇
我就係想知

贏太小 唔抵買

估唔到咁後生就老人痴呆

好過你一蚊都贏唔到仲要倒貼

靜啦調景嶺宋仲基

係代表要溫柔地插盲

具承俊死個下我好傷心

cls
咁情願自殺

笑乜 你要人民班長啦

咁而家就話俾你知
我冇食重口味

係咩

我嚟架
係抱抱咁解

ken咪係囉

我想做佢多啲

仲唔係gay

我係咪要多謝你

醫返都嘥藥費

人民班長做得我阿媽
俾153好似好啲

認同

好慘 淒美愛情故事 徐丹係口硬心軟既女仔 到佢真係鐘意嗰陣想留都留唔到

睇劇諗住個個都有好結局
點知佢咁就死左

Real

咁徐丹喊我都好傷心

抱抱吓

嘈撚住曬 攞去推填

到走個下真係後悔莫及

口硬心軟嘅女女好正

鐘意人講都唔代表唔鐘意人唔講

睇場合架嘛

好

你行開啦

153取向完全係佢口味

俾埋英愛同志佢

好彩彬珍係happy ending

典形大媽

邊個人民班長

根本嗰個情況都冇得留 發展唔到嘅愛情黎 只不過唔expect結局會係為左佢而死

其實唔差

無睇泡劇，答唔到嘴

你都唔知人民班長咩樣 雖然老啲 但係勁靚女

要驅風就用活絡油

你你籮柚呀

好惡

我都冇

真係靠打扮
之前睇唔知咩劇見過佢

夠你個姐姐

咁又唔夠

算你講真話

勁呢

咁去邊度清潔

國民老婆我就知

唔呃人

邊個係

當然啦

你係

我都冇睇呢套
完全搭唔到嘴

名義上係Wtf
實際係變左返shift咁

真係好好睇 大推

你好比面

結衣bb

大家聽日有咩做

其實算係好
起碼係為左救佢而死
如果係莫名奇妙咁死應該會崩潰

yes yes yes

打牌

以前都係
而家有時唔打機睇下劇先搭到

冬眠

呢套都劇都係sell sweet居多 所以呢個發展都合理
同埋結局冇爛尾！

等運到

多謝二千萬轉絲
祝你新一年愈轉愈快

番工

個結果睇到好甜

呢到夠腳嘅話可以一齊開心鬥一番

uncle好青春

竟然係咁

肯定夠

出街食lunch然後九秒九返歸
凍到抽筋完全唔想出街

有冇人join 夠嘅話即開

未諗到，但想出去飲茶

佢乜劇都煲
乜野梨泰院 鬼怪 德魯納個啲都煲哂
基本上Netflix 有又好睇既都睇哂

2個人?
但食得唔多
我都想飲
不過鍾意多人一齊飲

利害

依家無得人多

兩條友飲？

唔得架咩

Netflix

食少好多野

你既至愛

唔係囉

睇壁爐，然後

好不健康

要打緊係約岀黎打

置頂

咩事

我都唔知
但覺得置左先會好啲

遲啲開番可以約

good good

做咩

去邊度先

點解仲未加306嘅

你自己加入list 落去先啦
之後新pist 幫你加係頂

冇唸住俾你join

細佬
你晨早溜溜又激佢

我冇激佢
只係好禮貌咁阻止佢嘅唸法

唔制

去咗飲茶未?

早呀153

係咪留喺屋企冬眠

買左靚茶居起屋企慢慢飲

死老嘢

初見都係咁

又踢爆人

係你哋個死人頭

唔係
我唔鍾意訓覺的
準備去同朋友食lunch

今晚又去打邊爐

唔記得哂點泊位調頭了仲要換師傅轉埋記號

我前幾日都打完

我都係

唯有補鐘

最近真係打好多邊爐

吓......
咁點算

唔叫姐姐我

yeah

係

係咪肥婆晚晚要食牛腩

岩岩背過一次都仲記得
入哂腦
但轉師傅應該都會唔同左記號架啦

原本諗住肥哂兩部會有快期
但咁拖拖下都有排
寧願pass左乙先

如果一個月內補考要5堂
拖咁耐，分分鍾要7堂
要補哂兩部好煩

但係你已經有期啦咩？

未有期
有期仲衰啦，起碼遲3-4個月
無期都仲可以一恢復就好快抽到快期

考車最忌拖太耐
呢年考車中哂伏

我都係要延遲 原本12月中

你仲慘

今次postpone我諗起碼遲4個月

unless好好彩攝中岩岩好疫情改善早期/中期考，衰左就臨停考前補考到合格
否則都仆街

事實

應該有我份

下次打就叫你
不過要同埋我屋企人食喎

我又想打

成2 個月無打過邊啦

啱

cheers

唔睇記號
我睇 車泥檔 同埋 地下d釘/ 線
上年學車乜記號都無 靠自己同feeling

考慮下先

最on9係我呢d有牌都9成唔渣車既人仲要係d咁既時間考

咁如果個師傅架車有記號無理由唔跟

無得考慮 係必定要 小朋友才作出選擇

真
考完都係雪個牌
結果而家拖成年都未考到

咁轉左架車唔同左d 記號咪收收地皮囉

我呢兩個月加埋打左最少廿次邊爐 今晚又打

同志原本原本幾時考

好彩我19年12月 考到
佢20年1月中就停左
趕到尾班車

打咁多我會覺得好悶
但點解你有咁多邊爐打

我屌你咩 (我好想)

本身係12月14
同你差唔多
你係咪話過你都係1月報名？

雖然以前有試過10日打7-8次邊爐

都係食飯嘅種類姐 冇話悶嘅
屋企人鐘意打邊爐 出去揾frd食飯又係打邊爐 咪變左打咁多

自己開個爐 求其買盒肥牛 買啲丸同菜 得左

毒

喺又一城

好癲

咁求其我寧願唔食了

你應該叫邊爐王至得

我見到你

Pizza

咁買d高級牛

Nononono 打牌次數同邊爐絕對成正比

原來個個鬼鬼祟祟嘅190就係你
做咩偷窺姐姐

冇嘢講了

很正唷！

咁你如果肥左都可能趕到快期考埋既

我前年都報過但失業無考
依家搵到工番左成年半 長期wfh 但考得一次
次次長假都停考 唯一一次考就好busy個排

燥到pk wor

今晚兩樣都做

都係

趕住要渣車就要硬食
無諗住渣車根本應該等疫情後先考唔驚改期/無得抽期
我女朋友都唔敢報住了

又一城 食開Exp
呢間未食過

要多一兩堂時間熟習
點都無可能為左記號而搵番個伏師傅

著咩衫?
咁仲咩唔叫我

冇著衫
同你好熟咩

Amaroni's
呢間好多年
耐過Exp
好好食的

真人係咪好白滑呢

好味架

我知
美心的

仲要唔叫我

係咪真係見到我架

爽爽呀

唔好ff呀
我問你我著咩衫呀

我點知

咁即係唔係我囉
蛋散

咁又話見到我
Nine up ah

正

噏乜

係
好多人都因為停考要補鐘
哂多好多錢

咁我寧願肥左等抽新期等到2046，好過改期
改期又要比錢上一個師父 等多3 4個月又隨時改上改

抽快期起碼趁重開即刻抽有90%機會如期考

定係要用美極豉油

我算好好彩
3月報名 11月考到

點解可以咁快
我早你兩個月補考都未考

仲要1 take pass

無改期一take pass味快
如果要考兩次就更加要快期都無比人改期
考完之後暫停無得抽又係慘

可惜你唔係

真係好煩

我就係肥搞到又要唔好彩多次
原罪係比人改到臨停考先考到
考完又停又要等
仲要今次停到2046

你好叻咩
第1次都未考
學人講嘢

我起碼仲有機會1take pass

打牌食飯唔預你

唔好啦
雖然有其他姐姐

吓
咁凍唔打邊爐

你個叛徒

日日都開緊 暖氣 暖爐
對我黎講無分別

有冇疫情價

我係因為疫情想揸車返工
所以先學車

我到而家都唔可以好順利咁泊到S位

因為鐘意車 所以先去考牌
原來渣車都可以咁開心架

出到黎渣 無人會理你幾多手 先泊到位
你泊到位,渣車唔影響安全都無會會理

其他姐姐都唔睬你

你仲變態

吓?
原來咁咋

練多啲再

唔會

除夕個晚邊爐勁豐富
花甲 南非鮑 象拔蚌 元貝 帶子 桶蠔 和牛.......

講講下又好想打邊爐啦

少ff
btw尖沙咀Donki都好多人
仲要難行

究竟邊間Donki可以正常啲

打啦

你講左3個月仲講緊同一樣野

將軍澳

會唔會因為準備不足要考n次

所以係好彩
冇撞到停考

好嘥電

多謝考官
冇記錯好似係216

我都勁驚take 2有排等
好彩唔駛

沒完沒了先係最慘

咁樣會自殺

好遠呀

點解唔係153

好人官?

希望下次我遇見

熄左佢黎打
爽呀

咁揸車真係好好玩
只係之前一路都冇勇氣學
成日覺得自己唔得

你唔好出嚟搞搞震

我而家直頭上咗癮

你咩事

冇錯係
雖然我有400小時駕駛拖頭嘅經驗 但係始終係真車好玩啲

拖頭?
邊度嚟架拖頭比你玩

電腦

哦，a字頭

哪來的自信

第三次一take pass

荃灣 TKO

想問問各位 ching
要申請學牌，報咗 2 號牌，填表時洗唔洗填埋1號？
有咩事轉1號都唔洗重新搞

炸你架c200

嗰間仲唔正常

應該唔洗填架喎

記得唔洗....淨係簡你依家學咩車種
一星期內收到 好快

Ching 你幾時申請？
而家疫情好似耐好多
如果through教院好似仲耐

S位最驚後面有人排隊等你
勁大壓力

返工太遠啦

咁你原本搭咩車返工

153正垃圾黎

c2000啊

好好人架
又有禮貌又溫柔

似我

一到週末香港地好多智障，都係鐘意閒日

學左之後覺得真係好好玩

做咩又叫初見

又比你賭得贏疫情未完

咁大架梗係好玩架

手感差好遠

佢講緊ETS隻game

真
真波同假波
雖然我冇揸過假波

我話條街咋 d一家大細真心痴撚線

初見傻姐，未係智障

一手扭入去，比油出個下快感

自己寄過去26/12寄 6號派來
唔去駕院搞啦

我都有400個鐘揸飛機射飛彈經驗

要支票？

黨鐵

你可以去加入解放軍

原來你係黨員

咁多位祝我好運

另外首次申請唔可以郵寄？

佢係寫唔可以但係我個朋友都照咁

講事實
相信好多人認同

好興奮終於得咗

唔使再扮

我得咗了

終於約到出街

而家揸車幾鬼爽呀

照寄...我都係首次登記
一係去入箱 一係郵寄

太大
Btw你個架車身都好長下

約左邊個 巴士Netflix 女

關你咩事

依個真

抱抱

關心下都唔得
信唔信我俾啲祝福你

揸自己架車同學車真係差天共地
自己架車加速都唔覺快 好定
轉彎更加完全唔同
學車飄到覺得自己會飛起

你仲停留咗係嗰條友嗰度

我架車都唔係細，又闊又長

其實高既都坐得c服

破青有望

無追post 又玩Hmd識女啦

咁快？

仲以為已經溝到

自己車我有時覺得自己去得慢，可以再放d

今日sport mode行山路

一早破左

你又有玩咩

就快

我老豆話唔得
佢嫌房車唔夠高

今年未破

我唔玩的
聽啲網友傾得多

e class都夠佢啦 suv 太高

玩下會有新發現

我仲未夠膽玩sport mode住

樣子問題

可惜

因為駕院都有限度服務

係喎
唔記得tim

真
非常真

打印機

省點點啦

無法
即興打邊爐

can't agree more

初你籮柚

係咪要多謝你

我知你諗咩啦
一野X入去吖嘛

打飛機

事實中嘅事實

出完街無下聞
btw著得斯文啲呀
唔好第條野出嚟吊吊thing嚇親人

出街咋
佢都未有得拖手仔

咪又係啲姐姐仔